成班人spin錯曬方向

其實佢公開宣布得撒回
我諗9成都唔會水你
人要面樹要皮
依家當務之急係救手足
撒銷控罪
而唔係執著係咩動議撒回呢啲字眼上
人都救唔到 其他野有咩意義？

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機